有冇連登仔鍾意睇大陸動漫？

睇過全職高手開頭 跟本垃圾小說黎 係咁講主角點勁點勁
好似係兩回事黎？

推介鬥羅大陸 故事內容一流 但畫風唔係個個都鐘意

斗破蒼穹，全职法師，鹅是老五的書，武煉顛峰，重生之都市修仙(北玄仙尊)都愛

簡體字

推介妖神記，靈劍尊，一睇上癮

道友你好，不過妖神作者自毀長城，好好的作品就沒了

妖神記真係拖到我退休都未完，佢個前設又好似有好多野咁 每集得4,5分鍾

仲有套搞笑既叫最強反套路系統，咸濕有套叫桃花寶典，睇完漫畫就追小說

搞笑有修真聊天群和大王饒命